突發 天水圍天悅有連儂場

2204天悅隧道有班後生仔搞緊連儂場

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

補圖

自推 行過順手留低小小心意

推

push

尖沙咀連儂牆健康成長中！！！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區